### Гомельянов Ильнар 11-007

# Контрольное Задание 1. 
## Разработать серверное и клиентское сетевые приложения

### Запуск

**Настройка переменных окружения:**
- `cp .env.example .env` - скопировать файл с примером настроек
- в файл `.env` прописать переменные окружения `HOST` и `PORT` (необязательно), в которые нужно положить хост
и порт, по которому будет находиться сервер

**Запуск сервера**
```
python3 src/timeserver.py
```

**Запуск клиента**
```
python3 src/timeclient.py
```
